Trump: 習近平尊重美國

又準備出招玩野?

Donald Trump: 我好尊重習近平主席, 他是我的朋友. 不過, 病毒的確來自中國, 而且失控. 我知道習近平主席很熱愛中國, 他亦尊重美國. 我亦非常尊重中國, 亦尊重習近平主席.

video

聽到話"習近平尊重美國", 忍唔住諗起有人話"警察前線都係黃"

借個位

(知己知彼)藍屍黑警支那有d野其實好值得我地學習

等睇出招

很好，連登要多d 分享twitter link既習慣，可以令大家都習慣用twitter睇資訴

見到侵爺咁講就放心喇

trump無含

但相信好多小粉紅會射

又撚

ok 川普要又出手卒習禁評了
期待

又賣fd

Xi is my good friend
次次講完就開拖

佢Style

又撚狗

字裏行間feel到佢嬲到震

President Xi is my friend
I have great respect for President Xi
跟住一刀刀捅埋去

Trump 次次讚完習近平就會出大絕, 好似D日本動畫出絕招前嗌晒出招名咁有晒PATTERN

呢句my friend 係起手式

出得呢句咁仆街了

Xi is my friend

Trump 出招可以考慮對香港出手, 香港係中共春袋!!

通常侵侵講呢d野既時候就係傾貿易協議既時候
睇黎第2輪講數開始左

準備來料啦

撚狗起手式

擺明驚左習帝扮friend

笑死 又準備插人一刀

睇來真係要迫到中國認或收夠 jetso 先收手

Donald Trump: 我好尊鄙視習近平主席, 他是我的敵人. 不過, 病毒的確來自中國, 而且失控. 我知道習近平主席很熱愛中國, 他亦不尊重美國. 我亦非常不尊重中國, 亦不尊重習近平主席.

美式撚狗

通常佢講完呢d過兩日又有相關既行動

貿易戰？找數？

即係有招要出了

Trump又諗到野玩

嚟料

佢D中文都幾好

如果連仔可以整到呢度click link會開twitter app睇就仲好
而家想retweet要自己去揾過好唔方便

講親好朋友無耐就會有大事發生
笑死

又準備出招

㩒link->右下角轉去safari->最頂:用twitter開啟

佢自己之前又話美國點安全，一定唔會爆，美股仲新高幾風光，宜家賴曬屎連登仲可以吹奏佢

條撚準備

斬首行動 無人機ready

I can speak for myself

好人一生平安

美債清零

Push

Trump嚟料喇

小粉紅又要轉風向

準備出招

開始了

條撚樣又出招

講得越客氣出招越勁

又準備岀招

如果你用iOS
按實條link
會有個細pop up preview Twitter web 版內容
再click 個pop up會自動開app

一早ban左五毛

朋友

侵又準備插小熊維尼一刀

撚狗準備

有能力對抗人既話就話咁講姐

不過，病毒是來自中國

講得朋友即係準備又出手了

又想撚狗

中共已經who fucking care香港, 寧願唔要白手套保政權。

次次侵侵講完呢類說話
一個禮拜內就會制裁維尼
撚狗

又要準備背刺佢個老友 XI啦

預備嚟料

呢個有用thx

有用thanks

Donald你唔駛咁客氣，單刀直入啦
黎個天下大制裁先

真係估佢唔到

講襯朋友呢句之後都會出刀 唔知又想做咩

推到多d黃藝人，黃KOL加入Twitter行列成為香港主流之一

先禮後兵完美示範

搖撚準備

侵又準備撚狗

唔含點咬斷佢

你係咪第一次睇侵侵打擂台

出Delta force打佢老母啦！

等班小粉紅射下先再隊2野

起底
你開啲post 。。。

唔怪得

如果侵撚狗咁話既然中國表示冇新增個案
咁中國係唔係正式宣佈港澳唔係中國一部份
班不爽會點

又扮FD

明天小粉紅會打輸飛機

學到野

通常開波前都會客客氣氣

有人改作手歌為義士手足打打氣加加油,希望你地睇到

送給義士手足的一首改歌

trump又黎料

句野好熟口面

次次講親依句 轉頭就打鳩你

又黎

唔通係制裁 ready

取消香港關係法，thx

仆街啦 佢唔講e句都無事 佢一讚真係當堂打冷震要買定花生位個位坐好

尊重病毒起源地

幾時先推到大家唔用fb轉twitter

Ok即係就黎有戲睇

他是我的朋友 只會制裁中國

睇到笑

每次讚完曱近平就會出招
好幾次都係咁
簽民主法案果陣又係咁

I respect you, but ...

好有用！

Xi is my best friend

先禮後兵

有少少做多咗

it came from china

push

We are friends, but you betrayed me
FUCK the China virus

Pin呢個

推

不過, 病毒的確來自中國, 而且失控.

無錯

佢強調左好多次賣friend
應該好撚嬲

侵侵一賣friend就必有大動作

次次講朋友就出手，係咪放飛彈？

準備加多一格落去

元老級連登仔黎架喎
係咪又比人偷ac......

必定出手香港關係法凍結

凍結

又玩弄人偶

睇下幾多retweet再打飛機

咁多人照字面解讀
先禮後兵最後通牒啦

笑裡藏刀 trump trump準備出手制裁了

習公主呢

黑警前線d尿就黃

有聲

Donald Trump: 我好尊重習近平主席, 他是我的朋友. 不過,

之前話係friend 都撚到甴總咁樣
今次great respect 點算

點解個個到今日仲覺得美國係撚人個個
睇下美股咩事先啦成班凈係識圍爐打飛機
咁既精神病患者都咁多人支持

紅衫記者好似幾正

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

一啖砂糖一啖屎 trump trump真係好得意

留明
睇下到底有招出定無招出

President xi is 賣 friend.

好朋友係互相利用

席席bird 極～

見同你friend先顯露真性情咋

上次貿易戰不斷出呢啲口術，結果打撚到大陸仆係度大家有眼睇
依家又黎，大陸小粉紅唔好咁蠢啦仲咁開心

Trump之呼吸，第一式：我愛習近平

撚狗極至

中國大獲了

買定花生

分化緊支那?

有用, thx

侵侵讀書嗰陣係咪主修撚狗

撚狗黎講佢冇乜失手過喎

琴日仲見有人話tbb記者好黃

仆街了

準備開波了

我聽過有人話林鄭係黃

又要加關稅

More

又玩呢招撚狗

連精都特別黃

又黎good friend

iphone 就咁haptic 就可以直接跳去Twitter app
但iPad 仲未得, 要自己去twitter 搵....

咁大隻死貓, 好難唔嬲到震
仲要有人信嗰下攞命

對付支共嘅文宣, fake news 可以點處理呢

佢嗰孫係學中文架~

講親呢啲嘢 過一兩日就會有戲睇

佢未做總統之前已經屌支那motherfucker

你攞美國總統嘅智慧同cctai傻鳩比

啊侵好識玩